（教學） 就快孵嘅龍蛋應對方法

小弟近排無聊喺facebook揀咗隻game嚟玩。隻game主要係玩接龍媽媽嘅蛋，我見呢排大家喺屋企冇乜嘢做都開始玩呢隻game。但係睇落大家都唔係好識玩，所以出個教學。

首先分辨龍蛋嘅種類，不過嚟緊會有大update，唔知啲數據會唔會改

小火龍蛋-
會用條尾啲火燒著個蛋殼整啲煙出嚟，好臭
每一次散10粒左右.
範圍大，散煙長度30秒內

火恐龍蛋-
小火龍蛋嘅進化版，會大粒少少，好臭
每一次散5粒左右.
範圍中，散煙長度1-2分鐘

噴火龍蛋-
識得噴火、放屁，好臭
每一次1粒.
目標細，不過散煙量多，好幾分鐘

對抗龍蛋方法

1.直接擺入水袋
需要工具：防止臭屁呼吸器，燒焊手套，氣密眼罩，5至10L水袋(聖水要個袋嘅1/3就夠），頭盔

步驟：執龍蛋->擺入水蛋->封實

注意：揹太大個水袋比龍媽媽追嗰陣會唔係幾跑得郁

2.泥樽方法
需要工具：防止臭屁呼吸器，燒焊手套，氣密眼罩，個樽口大嘅膠水樽，泥，頭盔

步驟：泥要1/3滿->執蛋擺入個樽度->閂好個蓋->當係shake shake薯條咁係咁搖->feel到粒蛋冇哂煙同埋唔熱即可

注意：樽身熱就要換泥
樽耐久度唔係幾掂，試過chock chock吓個底穿咗，要帶多幾個做後備

3.淋花法
需要工具：防止臭屁呼吸器，氣密眼罩，水樽（內有水），頭盔

步驟：見到粒蛋就係咁拎水嚟淋熄佢

注意：效率低，請珍惜食水

遊戲時情境

1.龍媽媽生咗粒蛋之後冇反應
->咁就可以安心去處理喇

2.生完粒蛋之後好多煙，睇唔到嘢嘅情況下龍媽媽衝咗出嚟
->走，有幾快就跑得幾快

切記：1.接龍蛋唔可以心急一見到就狗衝埋去，要睇定個勢先，但係又要有效率

2.龍蛋好熱㗎

3.粒蛋喺龍媽媽前面就唔好執喇

4.生蛋時會有巨響，唔可以驚，要生存嘅第一步就係冷靜

推

推呀

認同請分享，好人一生平安

pu

準備玩返，多謝攻略

sh

多謝

巴打你㩒咗不推文啊 要比多啲新玩家睇到

新嗰啲真係好柒

睇哂之後要記得留返個言，同時亦不忘㩒個正皮比我睇吓有幾多個人睇咗呢個教學

冇計啦，新手上路係咁㗎喇

我話新嗰啲仆街mon

劍盾有隻又唔係龍又唔係蛇嘅物體

多謝分享，班龍媽媽又閪痕四圍生蛋

推到比多啲人睇隻game嘅正確玩法

push

拉

好柒

仲要隻嘢唔係勁 但係難捉

乜隻game真係咁冷門咩 定係冇人會再拎facebook嚟打吓機

多謝攻略

覺得有用嘅仲可以㩒左下角粒星仔 唔記得玩法嗰陣幾時都可以睇返

記得要望清楚個四周圍咩境先好接龍蛋

Pish

多謝仆街mon攻略

慣左手勢，補推

直接用桶*給*住佢就得

有唔同方法嘅

我哋要喺星期日之前推到比更加多人睇到

LM

支持實用教學

無乜新手架啦

寵物小精靈大師仲唔係我

慣咗手勢添 再推一推
Pokemon is back

見啲人亂咁玩咪出個小教學囉

玩新game

推到多啲人一齊玩

Dgx巴

經驗傳承好重要 辛苦了

仲可以將蛋dum落坑渠！

雖然依家先講執龍蛋遲咗啲

不過好文

遇嚟遇多新玩家加入，有啲老手退咗game

雖然遲咗成大半年先出攻略 但係有心唔怕遲

我喺Facebook接龍蛋game等你

閱

抗爭2.0到嗰陣大家會歸位

識唔識mega進化先
依家有極巨化啵

入門POST

見過人玩
多謝提供攻略

龍媽媽除時極巨化，再配合埋水箭龜支加濃水砲 大家唔好盲目去拎points，要睇定個勢先啊，有咩唔對路就離開攻擊範圍

以前隻game好鬼hit㗎

少左人login啫
個ser未死嘅

所以應該棄袋？

3.粒蛋喺龍媽媽前面就唔好執喇
屌

點解我唔明你講緊咩 我哋係唔係玩緊同一隻game

睇情況判斷啦 盡自己能力拎到幾多points就拎

Btw 有件事一直唔明想問：其實執龍蛋告得入d咩
又唔係執完之後掟9班哥布林

有無law jj解釋下

唔係幾識法侓嘅嘢 我估都係告暴動/非法集結

開左個裝備post 講防毒面具，希望各位手足可以幫手推一推，正個評

手足裝備詳解：防毒面具篇

｜

溫故知新

幫推

好人一生平安

噴火龍好型

推比多D人見到 係時候重溫下
好快又要玩香城online

希望update完之後可以打敗埋龍媽媽唔洗次次比佢追9條街

唔係個個都有玩呢隻game㗎

721 831 101

最緊要小心龍媽媽

落到場最緊要分工合作，每個職業都要有人做

滅火隊記得上頂得住高溫嘅罐

龍蛋出世之後 一定要睇清楚個情況先 唔好盲目衝過去
另外 建議組隊玩

提示：用任何方法處理龍蛋之後慢慢向後退一退先，唔係每粒蛋都一定要搞 大家嘅目的係為咗減少臭屁所帶來嘅影響

感謝

新版本就快update 再次提提各位new player睇清楚個情況先去拎points 唔知新版本啲龍媽媽嘅數值有冇改到

建議遊戲玩法為遊走 好似lol入面啲打野咁 我inbox過遊戲制作人 佢話嚟緊個update會加另一個遊戲mode為邊行邊執

香港獨立 唯一出路

仆街mon大師

呢隻game好似好難玩
玩仲陣要好小心

Push

呢隻game玩極都仲有
不得不推

Pish

各位手足請幫手推一推
終極手足裝備詳解：防毒面具篇[/red]

唔想再見到咁多手足裸裝上陣，希望各位手足可以幫手推一推，正個評

小弟facebook 不時被五毛騷擾，希望巴打們可以順便幫手 like下推薦下

幫手推

禁錯 再推

有無對付火箭兵團方法？

推
近排好似多左人玩 但攻略少左

睇怕都要水戰龜先攪得掂呢堆蛋

禁左不推文

721

出嚟啦比卡超

推！

[文宣]我哋要令美國人醒覺，令佢地反共! 尤其就來美國大選!

感謝教學

執蛋還執蛋，各位小精靈訓練員最緊要以自身安全為先

戰術po

安全第一
拎points第二

感謝整理有用資訊

呢啲咪值得上熱門囉

隻驚好似幾好玩，推

生蛋真係嗌到鬼殺咁嘈

Pish

手足們幫手推爆佢，正個評

［重要裝備po］終極手足裝備詳解：防毒面具篇

小弟facebook 不時被五毛騷擾，希望巴打們可以順便幫手 like下推薦下

手足們幫手推爆佢，正個評

［重要裝備po］終極手足裝備詳解

防毒面具篇 :

濾罐篇 :

小弟facebook 不時被五毛騷擾，希望巴打們可以順便幫手 like下推薦下

手足裝備詳解：防毒面具篇 （多圖）（全民勇武，唯一出路）

師兄識玩

打緊仗仲玩寵物小精靈

拉！

其實有防止臭屁呼吸器 仲滅嚟做乜柒
利申：前滅蛋員 後尾冇做

有用資訊, 希望大家齊齊爆機

唔係個個都有㗎嘛

隔臭屁有限壽命 同埋視野差左龍媽媽想咬人都睇唔到？